+++
 title = "Как начать работать в IT или получить комфортные условия для работы и развития?"
 date = 2020-11-09
 description = "Как начать работать в IT или получить комфортные условия для работы и развития?"
+++

Как начать работать в IT или получить комфортные условия для работы и развития?
Зачем разработчику soft skills? Как понять, какие hard skills надо развивать, чтобы занять желаемую позицию? Как прокачать управленческие навыки?🧐

Ответят на все вопросы о разработке 5 декабря на BIG STREAM от SimbirSoft!

Онлайн-трансляция включит в себя 22 полезных мини-доклада и пройдет в четырех комнатах в ZOOM:
🔹Начало карьеры в IT.
🔹Soft Skills.
🔹Hard Skills.
🔹Менеджмент.

Для кого BIG STREAM будет полезным:
🔸Для всех, кто только планирует начать свой путь в IT.
🔸Для практикующих специалистов: Junior-, Middle- и Senior-разработчиков.
🔸Для TechLead’ов и TeamLead’ов.

⚡️BIG STREAM – это живое общение с экспертами SimbirSoft, которые достигли уровня Middle+/Senior в разработке, помогают развиваться новичкам и имеют управленческий опыт в IT. В прямом эфире спикеры ответят на сложные вопросы, которые возникают у большинства IT-специалистов на разных этапах работы. Вы получите много полезного контента на примерах кейсов. Участвуйте в обсуждениях и ловите лайфхаки в свою копилку!

За самые интересные вопросы экспертам вручат полезные подарки🎁

📆 5 декабря 2020.
⏰ С 13:00.
📍 ZOOM.
📌 Регистрируйтесь по ссылке https://www.simbirsoft.com/sjmJ и подключайтесь. Приглашение в комнаты вышлют в день трансляции.

#мероприятия